酒精和糖，即使是適量的，不僅有罪，而且有毒。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 這一點在《屈服》中比他之前的作品更引人注目。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 即使在眾議院內部，女性也沒有得到公平的對待。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 儘管沃倫和其他一些進步民主黨人投了反對票，韋斯仍有可能得到確認。 參議員沃倫向克林頓施壓的普通民眾運動|埃莉諾·克利夫特| 2015年1月8日|每日野獸 
 在那之後的許多年裡，這一直是一個無休止的話題，甚至直到今天也或多或少被提及。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 有些人甚至因為同樣的邪惡目的而再次被捕，每天的報紙都刊登他們的名字。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 就在他們盯著看的時候，他們看到它的屋頂被捲了起來，像一卷紙一樣旋轉著飛走了。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 我想這一頭的二十五或三十英里路是不健康的，即使對當地人來說也是如此，但肯定不必如此。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 直到最近，熱那亞才部分感受到了這種新動力，但即使在這裡，進步的步伐也很明顯。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 他是戴維見過的長相最奇怪的生物，連妖精也不例外。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾